[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3873)

slow

第一回合邊隊贏左..... 仲未搵到直播link

FNC

fnc 3:0now

搶1001唔開po

hltv 入面有live link

慢到

Thanks
佢完場先派第一局？

Slow

有排先派

上呀FNC！！！！！！

1001唔開po

4:0 諗定德乙要咩

真心唔好咁快gel

1001 個個垃圾

點解你個stream咁快

邊條垃圾1001唔開

mirage T支手槍根本係廢

真

15:5 tl-6.5 gel到 15:15

屌你老母 貪心要左-2.5
但cs上盤是唔能夠gel髮的

我都是 未驚過

達斯泰特？

買第一局....

早

基爾

輸死我

T side train都gel頭

足球撚入場未

你要左g2?

屌你老毛fna jump得

奧厄仲高水過主隊？

siu 04

呢隊閪厄

基爾串奧

fnatic手足換定褲先
下世見

已除

有無人講波

1706
下午勝利少少勝利

fnc！！！！！

G2就好似港女咁，平時死慳死抵買俾人手槍打爆

德穴點部署

Gel la gel la
你班仆街睇人輸錢最開心架啦

大波琴大波波

點算 比人追到6:6

卡山對家？

褲都唔洗換 我而家就瀨到周圍都係
等人捉我返青山算了

ching識波

德乙要咩好

大波琴

笑4 3局都打到大分

sick d yeah

屌你老母罷食大快活算

fnc jump

卡山對家

gel頭撚又贏一場

小注玩一下 心水

小注玩一下

Mirage ct map fnc仲要輸緊

gchi

跟

Fs巴

你支awp應該仲勁過jw

星哥 又同路啊？

低調

原本想買卡山 而家飛算

jump

跟希拉利

0030 buy wt

中左10抽1派2舊

有

我了

支持lm

ok

半大24

Lm

支持FS巴

強

土

gun fs lor

lm

見到fs又諗起佢嘅小注
有300萬買十萬
即係6000蚊本買200蚊盤
所以係小注

澳假蛇今季唔出澳假

大岩蛇之滑蛋抄龜頭式超重注

波琴受半一

客Win
呢場分到勝負

直插客win都可以

9買德乙角大

奧厄有受讓又派錢？

奧厄

經過呢一兩日唔敢未開場就買角大

波琴

贏撚完德甲隊仲受讓 要主隊希望唔洗驗腦

Fs巴好撚小姐呢度

11:8 我gel 我gel 我gelgelgel

澳假is back

Same road
基爾 x 達c

對

畢蛇有料

大波碼10分鐘入4粒 快

收到

琴

打機不 悶

都唔係香港點打機

大波琴上

你咪啦死鏟，我唔想又叫到OT

基2

買賽前角大＝狗

Fnc 用邊隻髮泥好

達c same

大波琴仲未入波針

硬係覺得達斯贏完聖保利引人買

魯芬 15k

烏拉爾 100k

烏拉爾希望破燈

大波琴大波100k

串埋卡山 3串1驗腦注

波琴被傳教士禁屌

大波琴半大已死

yy又變返上盤狂魔?

心已定

冇秒入針

fnc 13:8 手足諗定聽日叫咩雞

上盤大師 返黎啦

尻買.. 呢幾日咁多下盤 追下上盤

你咁講我好驚

我叫2隻你夠唔夠我壞啊

Mirage幾時變左t map 有改野咩

薩索

唔是

細波琴細波波

預埋.. 手足我了

FNC個個都有萬幾蚊唔知點輸了

場場半細 其實執幾多 見你成日半細 真心問

屌無走地角買

11111111111

基爾1-0

我屌你咩。。

1k->130k

Goallll

仲未入波，針了

半細爽在半細日可以全日唔過5場半大鳩禁都收錢

我了.. 日日都半細

屌你老毛咩個個萬零蚊 即刻輸一場

14:9

個盤咁睇小我城...修咸似樣

10

1:0

基2 goallll

岩蛇

齊心即場好似不嬲無角買

波琴d逼搶成隊利物浦咁

EZ~~~~

基爾easy

FNC!!!!!

易撚到

岩蛇可否不會老

好彩唔敢買
私家雞真係說服唔到自己

3.5b

Want to gel ok?

基爾半主易到

Off西wo師傅

批准

var都唔睇 點鬥

基爾上盤 咁奧厄下盤啦

又要變臉變返足波撚

var

買左咩

炸

高水盤中埋比我啦

Fnc

你入左基2貨？

波琴完場前會追和

fnc

睇左個裁判叫停開波仲要頭岸岸咁 嚇到基2班友賴哂尿

跟唔切 岩蛇比咩水

fnc -2.5 搞掂888

又BIN

fnc 1.64w 就係咁簡單
轉台睇足波

薯條買左

基爾var炸 0:0

binc everyday

達斯入未

煩完未

唔𨶙是牙，補飛先

基2 1：1 GOALLLLL

魯芬fg抽一個絲屌

角大24

唔輕報假啦 兄弟

比多round我!!!!!

咩話 唔只半格？

留返澳假慢慢報

走場點買

基2獸進化未

角大輸硬

快撚手16局啦

咁快唔興

進化緊！

叫下盤瘋上黎陪你 等陣

FNC又想連豬幾round

波po發癲係有共時性 所有手足同時痴線

走地買咩

呢度基爾號 咪嚇人啦

波琴角大死撚到

基2第2粒角球

12:15 搞咁多咪又係要俾我

唉屌 做左成日野
覺得好悶 上黎報下假都唔得

出左post暫時中5 炒 3

gun

波琴半場追和啦

fnc 12:16 大船開出

0射

咁都輸我裸跑大快活

波琴杯扮狗叫

羊

一射就入

g2根本唔入流

全日重心已中!!!!!!! 收工!!

叫雞預埋

客下隊？

基爾 達斯走地落撚到

1:1

離撚晒譜今日啲角

基2第2c goallllllllllll

基2半場11c

基爾gel頭算
入完波仲硬過碌鐵

賣埋部手機gun

波琴比人禁屌到咁點開大波呀

我有10蚊

輸

咪煩

你唔好跟

10蚊就唔好攞出黎獻醜啦 肉酸

半場似重有一球

讓一球都輸 我去ifc

波琴都唔撚係踢波

咁我5蚊跟

半客屌

EG 定 RNG
@舒服

波琴d on9西一拎到波就一野斬上太空 反cup到我食屎啦

魯芬入未

唔能問我？ 我電莖王

基2可否進化

奧厄barcode jump!

入唔撚到
等睇㩒屌唔入對家入

針了

馬會仲開緊1.67半一 應該叫足90分鐘收半格

魯賓 半場入一球先啦

抓飯條直播重慶妹

1.67半一真係唔買下盤都要skip

大蛇請帶路

G

link啦。。 咁多條

大波又死屌

俾錢就食到ez

其實唔識sor.. 咩map都未分到

一般貨色，最多500

我俾501

6c

屌你老母又全細,

CLS

波琴射到咁

咁撚多細你唔撚好去食屎

屌你老母波琴
我母踢都好過佢

波琴射門數不斷上升 準備好入貨

封what

Var

試下追半細 場場都半細

又睇乜撚野var啊

衰多腳

ON9
主隊後備起場外踢番粒波入場

波琴12m

波12m

咁樣12mon9仔真係抵你做後備

今朝澳職 串埋呢3場半細有冇8倍？

real?

無啦啦輸個12m

點解12m

十字碼

屌你老母個黑鬼射唔正龍都有12m

12m 笑撚左

話左

下！？！？！？！？！

後備場外踢番粒波都計１２Ｍ

大波琴無令人失望

底線場邊隊友未出界踩停個波

睇左10 年波 第一次見

半大

個場外球員 個波未出界掂波?

係，堅好笑

後備唔出場都拎到黃牌

呢種12m真心無見過

傻尻基爾

波琴1-1！

係計架

魯賓卡山 1:0 未

佢成名了

今日見証歷史原來咁都可以係12m

笑咗

半大易到

禁都12碼 第一次知

下盤贏哩場 88

個後備做乜撚

超好笑

個黑鬼射唔中龍 射出界 根住基2個後備無啦啦申隻腳出黎射返個波出黎 根住就有12m

唔係佢

係

呢個十二碼

好似唔係佢

大陸仔？

唔出場攞牌 + 唔出場害輸12碼

笑撚左

Missed。。。

德乙力造半大

係佢

1:0之後都可以cup既

泡

終於都var受惠了 半大cashed

開live睇下先 屌你老毛上盤24

有聽過齊心半和聯就知

贏唔到唔知點算

屌那星 冇啦啦就比波禽入一粒

笑撚死 假撚到

有無片睇

好似係鬼仔黎
但點解影住佢

基爾嗰場買半主真係慘

係佢
我睇住佢踢ＧＡ！

其實咩球例講呢個係12m

個後備買左半大又話你地聽咩

Gel太早 唉

如果上盤禁樣輸 真喺好撚慘

個後備收撚左幾多錢

唔該晒, 諗住半大24

半大gel

大波-2 見著條買咗基2補左不敗

笑4第一次見咁樣既12m

放心 一陣波琴會cup埋
等你地輸得心服口服

未出界咁做 同打多個係圈邊有咩分別

有冇live 想睇返點foul

笑到肚痛

佢唔知好心定特登
佢地練緊波

佢見粒波飛埋佢度
佢踢番入踢
但ＶＡＲ之後，睇到佢有半隻腳入左白界
所以計１２Ｍ

點解會買奧厄大波一球都無

笑撚死
波琴快杯

又齊心半和

Yy用咩賭csgo? 想玩下

Good evening sir

召喚古巨基 巴打 cap gif

呢度全部都係搵starpower999 同馬會一樣獨市勁撚犯賤

有冇齊心上盤
比條泡菜仔害撚死

翻查香港足總嘅國際足協球例中文翻繹版，入面話：「如裁判員因以下干擾情況而將比賽停止：球隊職員、後備球員、已被換出之球員或已被驅逐離場之球員，球賽應以直接自由球或點球（12碼）重開。」

學到嘢
頭先粒波未出界

坐9個月/罰3萬自己簡

上次最後15分鐘入5粒

輸得心服口服

德假

基爾cup唔該

賭咁耐真係第一似聽 等手足整gif

個裁判好撚鳩本身波琴條黑鬼9射完都知衰遮面行開

補時3分鐘

平時邊有啲熱身球員會行咁出熱身又要咁腳多先得㗎
唔講以為踢香港街場成日熱身搞搞震搞埋入邊

俄超細 gel定

基2刷未

球證無錯喎

66666666666666666666666

刷緊 6c

基2 3連

連c

屌你老味同一個人黎

突然6c

球例係咁 一定要守 var

12m

基2又12m

基爾12m

十字碼！！！！

屌 無啦啦3連

大波波

禁撚多12碼

大波琴易到

Brehze 奇蹟1打4

2:1goallll

屌你MISSED

係無諗過德乙球證都咁撚清晰完全無判錯啫

力造大波

Miss

Miss啦

boom

好撚刺激啊

miss

假撚到

半和齊心

買左基2既手足 咩心情？

問下自己咪知

下 咩話 既心情

重有下半

Real

頂綠帽除得咁撚慢 垃圾

基2咁廢 唔會贏

又3場半和 zz ball

連後備都踢假波

唉比場50k料你地

奧乙 丹麥甲仲舒服

比埋十二碼你都唔識入

有無人知伊朗超咩事封左咁耐

重播睇返個後備知判12m個樣勁搞笑o撚哂嘴咁

求

基2應該係更衣室打柒左個泡菜仔
一陣睇下有冇爆到肛或者睇下仲係咪到

求gif

更新左 踢到個個係鬼佬 畫面影錯個南韓人

張黃牌已經更新左比14號

OK

咁睇下佢會冇左邊隻腳好了

基爾撚狗咁撚

條南韓仔係度笑自己隊友

大岩蛇買左咩

下 咩過 波琴全格？！

唔係得半格

笑死人，唔出場都可以打假
三流聯賽真係點假都得

冇買

25Oct19
曼聯 盤 ✅
羅馬 盤 ❎
布拉加 盤 ✅
西維爾 4.5s ✅
阿特蘭大聯 盤 ✅
墨爾本勝利 盤 ✅

280推上2800
好耐無上來 跪求支持小普

呀普buy what tonight follow u

悶撚到 手持3場上盤 點部署

等收錢

好耐冇見牙普

原來是你

全細

2:1

2-1

21
3.5b-1

屌咁快入

2:1 仲差一球 大波琴

基2 is back
炒多粒

好野！

3.5b快

基爾我仲要1:0先入上盤 3:1先半格點睇

留意到基2入波戈陣 球證唔太想

offside

主其他

頭先都判球12，點知你一開場又輸多粒
幫到盡啦

手足夠鐘訓教了 夜了

屌 上次半0全7定全8都係咁

你老死波琴

點解冇炸

睇下今次教練定乜柒又走入去掂下個波皮

所以個場0:0緊依家 老土波又

入多2球黎

卡山入未

波琴個種廢 降下班先啦屌

我要3:1先半格 叫西咩 即依家3場都輸緊

gel得未基2

1:0
1:1
2:1
2:2
3:2
4:2
4:3

跟劇本ok?

追數既可以試下波琴第4球@2.84

機會同回報都唔錯

快入多球開3.5

Gun

同路

奧厄goal 派錢波

奧厄cashed

奧1-0 jump la

波琴客其他機會同回報都唔錯

奧er goalllll
基2快啲入多粒

達斯針

奧厄第四位下盤狗會善堂派錢

勁撚到

You are so funny

Boom

？？？？？？
炸？？？？？
炸你老母個閪？？？？

屌你場場都炸
痴撚線點賭呀

炸你老母

基 8c

炸完對家

好野！炸！

2019啦 完場先好叫 var垃圾

角細gel得未？
講緊俄超

2.5 奧呃都要針

達斯升到半球 撚狗？

3場波頂實到尾

一早話左達斯上場贏聖保利係鋪路引人買今場

有難度，睇水唔似

奧x基x烏

餓超死撚左？

俄超盲人足球 射咁多球都唔入

達斯入未 屌7垃圾奧厄啦

3場客盤

奧厄賤種隊都贏盤 唉

明明假波隊

2點點部署

刷c未 屌你主場上盤1c

買左波琴點部署

魯賓快啦

好耐有見過上盤了

奧厄頂實

達c屌你老母 又無角又無入球 踢乜7

0200
洛達
阿些斯奧

基2果場應該重有球

0245 魔哥

假球

和

回到上天喎

身為皇迷既手足請支持
阿些斯奧

俄超開單10 1 100

Me

4

55 thx

我唔要，幫著條lm

朗c！

回飛就驚？

俄狗開到10c
全數捐立場
1萬蚊

波琴和扮狗叫

波琴入未

波琴追和10 1 100

好

I

俄超真係廢撚到

輸得多呀嘛
回飛買又淆到瀨屎
落飛買就叫到拆天都唔撚識入

基爾刷未 俾幾隻你又撚狗

你唔好買啦！

-3C

有冇人要薩斯索羅

基爾快啲刷角呀

波琴4.5大 加 卡山和波
10抽1 100

達斯入未啊

奧厄 屌到你入波

3.5大開未

波琴比一C我 乖

又半6全8?

法乙場羅德兹是咪取消咗

80分鐘了 波琴識做啦

波琴角大叫都冇得叫

阿些俾人撚屌 針

大波細角，定律

似係

基爾專登唔刷
波琴過唔到半場刷

基2 啪啪啪
奧厄 啪啪啪！
兩隊各入多球 一世球迷

無啦應該輸

閪波一場0:0

阿些封乜 唔撚係12m呀嘛

兩場

週中日本波角球半7全9 依家德乙半6全8 真係CLS

9c

9c
基爾繼續刷呀

洛達1-0

洛達 goalllllllll

基爾最叻就係落底傳返出黎

Piano追和啦

3場下盤

3場12點半都食半格 賭條撚咩

而家啲足波戰術真係 隊隊都係咁撚樣

達斯入啦屌你

G chi

會絕殺 放心

下下假封

魯芬fg抽一個含

下場

奧厄頂完波中手 球証講明個情況冇得吹handball

達c gooooooal

達斯gaol

屌又中手

正

屌你個奧厄
針撚到仆街

咩話 唔止半格？

屌你老母 奧厄追和啦仆街

齊心上盤

琴3:2未

屌你奧厄

基爾 2c呀求下你刷埋佢啦

屌又話奧壓德乙盤王

奧厄 追呀屌

俄超冰角啦

仲有俄超

空撚晒完全冇人睇

3.5b開未

守到完場唔得嘅 垃撚圾

卡山魯賓入未

奧厄你唔撚入

我都吹你唔脹 最多屌尻你唔買你

追和啦屌

達斯隊垃圾射8先中1就入 我屌你老母臭呃

每人一球12m啦波琴

比達可唔可以都上盤 快喲cup輸半都好呀

追和 11大家開心

開到2-0派3個100

屌你真係齊心聯

德乙打交

87分鐘先失波 追條撚咩

奧厄大船

針撚到跳制

屌做左on9仔 1:0要先要上盤 3:1未pk

基爾 x 達斯 小gel一下

。。。。。。

奧地利奧斯登洛入波未

補幾多

奧厄絕殺啦

3.5b慘死

奇蹟追和 一世球迷

朗c 快！

仲有1分鐘

先過一關

大gel了

開哂細波

好彩 2注德乙角細收番 超級大傻仔。。

發現角細3串1 薯條兩張事前都中

3串1 斷場垃圾 屌你老母

玩完

洛達又針

11比達

金鋼對家goooooal

乜撚野奧地利路斯登洛
拿拿林屌粒先

比達cup佢老母 今日上盤日呀

鳥拉爾入埋得唔得

搞掂 基爾係要玩野

齊心半和 上盤 主win 細角

230 要咩

上盤 2x1 cashed

俄超下盤都有半格拎

Mama 3x1 small c gel

半場要左艾哈利半一 又針得1:0 屌佢老毛臭西

法國東網個肥仔成日gel
8個角球果時話應該無問題角大收錢

Mama 3x1角細

舒服

我揀緊 0245定0300

啱啱d野雞 大jump cls

Thx him

基爾3.5b 大船crashed?

科x薩x李城 gel定先都得

川迪快手入多粒

米蘭 啱啱想入 就入咗 賭毛咩

入球大又俾佢gel

阿積士入多球先

黃潛個中風賠率

奧厄 我正式屌你轆母

川1-0

往績..黃潛係艾拉私家雞...

緬恩斯

Mama where ,any water

買客好過 最多輸半

想要修咸頓又係驗腦？

大球上車

皇潛 半主

Sick ball

Mainz 0

川迪2：0

好多人要安曼

3點有無水

好多半大

川前

想要黃潛 等驗腦

米蘭cup埋 屌！

我頭先食緊邊爐果時已經出左 基2 x 川

勁

反底摩哥x李城

0-1

Cls

OFFSIDE

Mainz 未買就0-1

2:45
我薩客勝
信心滿滿

屌 炸咩撚

Mainz cls

3點

嚇撚死

炸完對家入

科會再入

科隆goal易到

Mains 1-0

？

56k

奧地利咁就全格

報假團又開工

南錫入一球黎先啦

第一次貼飛

買左阿積屎半大屌

科隆1-0

安曼追和10 1 200

我

飛都要假。。

珍珠都冇咁珍

科隆角大送錢

Goalllllllll

科隆又角大

阿些 goallllllll

洛達再goallllll

咁多場係要買左阿積半大

3-0

洛2-1

川迪勁能到
高水送錢

大家換完隊用咩刷loyalty

科1-0

半一 高水

有無李城手足

唔係UT POST WO手足

爽能到

我摩
10 1 100

Goalllllll

點解李城讓得半格仲高水 點睇

比達cup 10 1 200

錯po 屌你隻隻9 出去打wl死撚硬

科隆goal今鋪真啦

足球過關 2x1
星期五 26
維羅納(主) 對 薩斯索羅(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.32
星期五 27
南特(主) 對 摩納哥(客)
半場入球大細
細[1.5]@1.38

me

出師不利 都係唔貼了 報下假算

呢場小球

Gun了

支持

3：0

0:1

Monaco fg

垃圾南錫

頂唔緊要訓，川gel得訓醒落去收錢

黃潛咩事上到1.76

1:1gogogogog

ng g focus longc

李城定修哥

修

李城回到
但照要

睇左幾分鐘都唔明南特點解排第2，d防守咁多甩漏失得6球

修咸頓 下盤 超級重心

修 聽日訓醒收錢唔貼飛了

修狂落

愈回愈愛

低水到

意甲又無限c？

李城再回就堆曬落去了

修主場大雨到仆街 角大睇路

低水都係錢
贏錢5大要素 背好未

王潛100%

緬恩斯上力 屌爆德乙仔

背好 但似得半格！

一定唔買

修咸頓(主) 對 李斯特城(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@1.57

修頓2.5細

英超下盤已上船

早買早享受 遲買少幾舊

Mainz 0
Monaco 0
Long c 0
快！

點解落雨會無角？

個波啜住

。。咁jump定先 又同路

驚閪 訓醒收錢啦

我block咗 邊個黎？

on9先訓教
緬恩斯 南特 維羅 修 4x1 聽日睇樓

今日唔見我朋友嘅?

50k

45分鐘後又可以閉上眼上床訓

西甲又0角 賭西咩

李城作客踢獌都輸

10.5s入了

大雨到仆街

個球12m黎

膠撚到..

魔哥1-0 ez fg cashed

乜撚野摩納哥反底

摩1-0

南特jump硬

又趁我唔買狂贏
真係有仇

意甲做咩20分鐘5黃牌

大雨=天雨路滑=地下跣=跑唔郁=00ft=下盤gel

屌你老毛 專心睇修咸live算88

55

點解唔買？

摩反底？

平手盤 同我gel gel gel thanks!

法甲 06/10/2019 客 負 蒙彼利埃 1:3(0:2)
買左

摩哥var啊屌

德甲77777
Easy

炸？

摩哥睇到我恰著左 流埋口水

摩哥㩒住黎屌

無

南特我屌你老母啦 廢撚到咁

李城10

李城1-0

李城

屌你老毛 李城goal!!!!!

李城易能到

你條4x1

摩哥唔踢到最後一分鐘都唔知咩事

大家好似上左李城對家大船

細佬博博李城

落大雨必大球定律
基利又中
癲能到

場意甲踢左24分鐘5張黃牌

摩哥只信大波

陣間cup7晒啦放心

正路 上盤=㩒屌=賭仔最愛！

修 red

修咸頓 RC

好掛住佢同雪女王啲水

Gel哥對家又中

修 rc

修紅埋

??紅7埋 打撚咩

直紅

紅

英超場波12分鐘完？

私grp 私食上曬樓啦

甸恩

屌

摩納哥勁到

摩狗2:0

英超啲飛數真係呢

李城易鳩到
最後回大飛all in

摩炸

中哂腳呀

快買皇潛！

完場算啦修

維拉goalllllll

熄live 打個飛機先

22比達 快喲cup

Yy買王潛呀！

好彩唔敢買修

王潛入埋。。。

Cup 硬啊
禁屌中

屌艾拉

我都避咗

拜山講 睇下野雞先

南特

13分鐘就可以針

打完就入咗1-0 唉

可能1:1呢

洛達玩完

李城踢12分鐘就完場

意假要左2.5大 洗唔洗驗腦

安曼追和未屌

摩哥我屌你老母jer住哂

客勝瘋狂落大飛

個盤係開皇潛

驗黎都晒氣

安曼杯到食屎

做乜9綠木仲踢緊曼u23

禁屌到傻

呢個積開呢個盤

摩啲進攻入曬肉

正路 主場讓1球 實力盤

唔洗杯 和就得

冇得出一隊波 咪落去熱下身

我由開季追到佢而家！

Lee city 0-2

0-2

2.5s玩完

李城20
半大上盤全大角小
四寶easy

李城易到

02!!!!
艾拉入一球定驚先

李城 搞撚掂
又有錢玩槍

慘..

客其他ok?

Siu416 分鐘玩完

5串1差維羅納fg

王潛ng

李城 客其他 ok?

防守廢既。大波波之選

係咪又5:0李城？

李城輕鬆

我屌你老母咩

456

又話落大雨又盛仲多波入

李城勁撚到 又要拎英超？

條後防執執就perfect
Benyada

30

0-3

0:3

李城又有紅牌益佢大炒

但0c

李斯特城半場6:0 應該得

李城30
Easyyyyy casheddd!!@

0-3 修仔點部署？

03了

大炒

未開盤又入

李城半大全大上盤角小
己全收

買細波秒開大

半大全大cls

3.55屌你 驚得濟買左1/1.5

李城個ng先未load到又入

仲部署 賭緊野雞了

修仔全格派100

456 456

0:2左都唔知有冇20秒就0:3，唔洗慶祝?

李斯
半場
0 : 4 150.0
0 : 5 600.0
客 其他 900.0

買左3-0波蛋

本身想買李斯 比個盤嚇7左唔敢買

屌你老母咁撚勁攞多次英超囉臭系

我派哂贏果d出黎